"Die schat is verborgen", hij ging verder, "in de regio waar je gisteravond kwam, kan dat zijn maar weinig twijfel; want het was de grond die eeuwenlang werd bevochten door de Walachije, de Saksische en de Turk.
